我要組一隊癲狗正字刑警

專咬人，mon post捉錯字，屌人老母，阻礙正常討論